之前貪得意整落幾十隻腦魔襟章, 點處理好

好似有 20 幾套

送比一眾巴打

食屎狗想借啲意喺連登做生意？

賣出去

免費送俾連登仔
要錢就不了

送